https://web.archive.org/web/20020621140159/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=300

### [6000] ｌｕｎａ	2002.03.07 THU 23:21:14　
	
こんばんわ、花粉症の会の会員のｌｕｎａです。
そーですねぇいつもと比べたら、花粉大丈夫みたい
でも、あたしは、ひのきの方が辛いんですよぉ
ほぇ～です
今でも、駅まで、チャリンコで、行ってるけど、外に出たとたん
涙ボロボロで、きっと道行く人達は、泣きながら、仕事に行ってると思い、同情してくれてるかも？
あれぇＫＨさん、熱下がったんですかあ？
色々、考えたり、思ったりしたんで、知恵熱が出たんと違いますかあ？（ニヤリッ）
無理しないで、下さいよぉ
あなたひとりの体やないんやから・・・深い意味は、ないんやけど、言ってみたかったっす（＾＾）
ちゃこさん、おっ誕生日おっめでとうですぅ！
幸せ、いっぱいの一年になりますよーに（＾＾）
ちゃんちゃんさん
あなたは、素晴らしいですぅ
もぉおもろすぎて、癒されましたよ
ありがとうです（＾＾）
おっさんさん
おーっつです、相変わらずお忙しいんですねぇ
ほどほどにがんばって、無理しないで下さいね！
明日は、出ますねぇ
でも、もしかしたらって思って、本屋さん覗いたけど・・・
やっぱし、なかったよぉ
あたしも、先生のコメントすっごい、楽しみですぅ
えーっと、リョウさんが、身内ならですかあ？
あたしは、ぜーったい、リョウさんの妻になりたいですぅ
香さん、ごめんなさいね
それが、許されないなら、娘になりたいなあ～
妹ってのも思ったけど、年、離れ過ぎかなあって思ったんで・・
色々、思いつくままにカキコしたよ
支離滅裂になってたら、ごめんなさいです。
でわ、明日のために、よい子のｌｌｕｎａは、寝ますぅ～
みなさん、おやすみなさーーーい
いい夢みよーねっ（＾＾）

### [5999] kinshi	2002.03.07 THU 23:19:47　
	
こんばんは、明日は、ＡＨ３巻　発売日ですね、ちょうど　読んでいない部分なので、　スッゴク楽しみです。

ＦＣも手に入れたことだし　次は、ラッシュ　かな？でも探しても　ないんだよね、じっくりと待ちますか。
では、また。

### [5998] K.H(もっこりの会　営業部長)	2002.03.07 THU 22:19:53　
	
　ナンバー６０００まであと少し、誰がゲットするんでしょうか?ボキはもっこり美女をGetしたいんですが・・
　
＞３０才会社員様[5973]
　始めまして。久しぶりに３０才会社員様のカキコを拝見しました。
　世界観の共有、これは間違いないです。あと、やはりC.Hを前提に考えないと理解できないところは結構あります。(屋敷倒壊のネタなど)
　「読者が感じたままに読み進む」、大賛成です。おそらくボキは北条先生のあの「パラレル宣言」、個人個人の解釈は個別的だと思っていました。だから逆に敢えて皆様の解釈を伺おうと思ったんですよ。「そうか、こう読むこともできるな～」と、結構ボキもいろいろな角度でこの作品を見るようにしたかったですしね。
　リアリティの欠落ですが、ボキはそういう時「なにか(事情が)あったのでは？」と思って読みます。結構漫画にはありますよね、そういう展開って。
　ボキの予想だと、北条先生が新展開で書きたいことがあったから、あの話を早めに終わらせたのでは?と思います。いずれにせよ、来週が楽しみです。

＞sweeper様[5975]
　「どうです、復活したもっこりは、偉大でしょ、偉大でしょ、偉大で････(ゴンッ！！)」
　「いいかげんにしろ！！」

　ども、営業部長のK.Hです。毎度毎度、レス有難うございます。「モッチー、李大人を見ておどろいちゃう～！！（警察署前バージョン）」です。
　失礼ながら、sweeper様の解釈は以外でした。別個として考えていたとは･･･。
　でも、総合的に見るとパラレルとしてそのまま受け入れ、別個として両作品を考えている方が圧倒的ですよね。もちろん、それだと説明しづらいところもあるでしょうが、そこは目をつぶったほうが、この作品をよりよく「楽しめる」んだと思います。
　「ホテル」原作、石ノ森先生ですよね！たしかに以外です！ど～やって「サイボーグ009」から「ホテル」に発展(というか、なんというか)したんじゃい！とボキは思っちゃいました。

＞いも様[5979]
　ども、はじめまして(でしたよね？)、もっこりの会営業部長に就任した、K.Hと申します。
　明日発売の第3巻ですが、特に解禁なんかはありませんよ。ですんで、明日はその話がメインになりそうです。(特に「読書時の注意」)
　ボキの伺ったことですが、あまり深く考えないで下さい。北条先生の「漫画家のかたち」での一言「みんな、楽しもう!お祭りなんだから！！」をキャッチフレーズに伺っていますんで。
　んでは、お待ちしております♪
　
＞三毛猫様[5982]

　ども、K.Hです。レス有難うございました。「Remix」という例示が、ボキには一番よく解りました。
　T.K(実は北条先生と同い年!)なんかがよく使いますよね。ボキはTMNが好きなもんで、「DRESS」を思い出しましたよ。「A.H」は「C.H」の「DRESS版」、そう考えると、変に納得しちゃいました。

＞千葉のOBA3様[5989]
　ども、レス有難うございます。カゼはそんなに大したことではなさそうです。
　息子の名前を「リョウ」、いいっす！実はボキも仮に結婚して子供ができたら男はリョウ、女は香と名付けようか、と野望を胸に膨らませていました。
　明日、楽しみですね!ではまた。

＞元祖＆本家無言のパンダ様[5995]

　「あなた、私以外の人に、体触れさせちゃいや！」「しかたないだろ緊急事態だったんだ！」「それでもいや！」
　
　ども、今日F.Cをとりあえず1，2巻買ったK.Hです。レス有難うございます。
　ここ最近では一番かっこいい、と本家様がおっしゃっているんですか。結構絵を見るセンス、鋭いのでは?とボキは思いました。
ボキもかなりかっこいいと思います。
　ひょっとしたら、北条先生がコミックスの表紙用に描いたのかなあ、と思っていました。
　
　というわけで、実はしっかりもっこり、まだまだ募集しています、A.H観とC.H観！！(しつこい！)
　せっかく10年ぶりにリョウと香、海ちゃんと再会したんだから、たのしまなきゃあ損ですよ!というわけで、よろしくお願いいたします。おそらく、日曜あたりまで募集するつもりです。

### [5997] 葵	2002.03.07 THU 21:50:55　
	
　明日から九州へ行くので、３日ほどお休みします。ヨロシクね。（笑）機内で「ＡＨ」３巻を読もうっと！！気になることがひとつ…。明日の「木更津キャッツアイ」って、九州でも東京と同じ曜日・時間に放送なのかなぁ…。念のためビデオ入れて行こうっと。（←すっかりはまってる私☆）

＞ちゃこさま［５９９２］
　お誕生日おめでとうございます♪
「裁ききれなければ、全てを受け入れて赦すしかない」。難しいけど、難しいけど、そしてとても悲しいけど、でもリョウはその道を選んだ。私もそんなリョウを応援したいです。「北条作品の語りべ・ちゃこさま」、これからも楽しいカキコ、よろしくっす！（笑）

### [5996] 無言のパンダ	2002.03.07 THU 19:10:08　
	
追伸：
＞ちゃんちゃん様（５９９５）
ちゃんちゃん様のカキコに大笑いして、気持ちが明るくなりました♪ありがとうございます(^^)
特に「太陽がまぶしいぜ」は最高！

### [5995] 無言のパンダ	2002.03.07 THU 17:23:40　
	
こんにちわ☆パンパン！←（顔を両手でたたく音！）
「今日も元気だ！ビールがうまい！」って気持ちでいきましょう！

＞Ｋ.Ｈ様（５９７２）
ＡＨ第３巻の表紙レス、ありがとうございます！
「本家」も喜んでおりました(^^)
ここ最近では「一番かっこいい」と言ってますがＫ.Ｈ様のご感想はいかがですか？あっ、風邪で熱が出てらっしゃるそうなので、良くなるまではゆっくり休んでくださいね。インフルエンザでないことを祈ります。

＞ちゃんちゃん様（５９８５）
おひさしぶりです！「本家無言のパンダ」もしょっちゅう「ちゃんちゃん来た？」と首を長くして待ってましたヨ！そーなんです。ちゃんちゃん様が来られないあいだに５５５５番ゲットしちゃいました～♪おっ！もうすぐ６０００番ですよ。
それにしても、ちゃんちゃん様って物知りですねー(ﾟoﾟ)

＞ちゃこ様（５９９１、５９９２）
誕生日を迎えられたそうで、おめでとうございます！
３月生まれなんですか？いいなぁ年取る速度がゆっくりで・・・！（笑）
ところで「すべてを受け入れて赦す」ってことは本当にむずかしいですね。私も先日ある身近な人物に「私は神でも仏でもないんだから慈悲の心はない！」と言い放ってしまいました。（かなりひどい目にあわされたんで）
「汝隣人を愛せよ」（でしたっけ？）好感を持てる人を好きになるのは簡単だけど、自分にとって相性の良くない人、好ましくない人をも愛せよというような意味だったように記憶してるのですが・・・（子供の幼稚園がミッション系だったので）それを聞いた時、なんて素晴らしい教えなんだ、ぜひそういう人になりたいものだ、なんて思ったものですが実際にはやっぱり「嫌いな人」はどうしても好きにはなれず、やっぱり自分は「普通の人間」なんだと実感しましたよ。でも普通でいいや！（笑）
私もちょっと混乱してるかも・・・！すみません(^_^;)

失礼しました。(^_^)/~

### [5994] ひろ	2002.03.07 THU 16:57:52　
	
こんにちは～(^o^)丿

今日はお休みで～す！！
なぜかと申しますと、確定申告書の提出があったからです。北条先生は確定申告行かれましたか。
今回は、家を買い替えたので、確定申告が必要だったのですが、結構大変でした(でも、終わってホッと一息)。来年からは、年末調整に含まれるので、確定申告は必要ありません。

でも、休みとるんだったら、どこかへ遊びに行くためにとりたいですね。旅行とか、テーマパークに行くとか。
そうそう、テーマパークで思い出したのですが、ＵＳＪの入場者数が１千万人を超えたとか・・・。行きた～い。でもまずは、近場のディ＠ニーシーですかね。
「西のからすみ、東のキャビア」じゃなく「西のＵＳＪ、東のＴＤＲ」。東西のテーマパークの横綱かな。

今週は、ＡＨはなかったけど、北条先生の誕生日でいつもよりカキコの数が多かったですね。もしかして、今週は北条先生の誕生日だからＡＨが休み？なんてことはないよね。

来週のＡＨ、楽しみにしていま～す。
それではこの辺で、サイナラ(^.^)/~~~

### [5993] のんたん	2002.03.07 THU 15:31:47　
	
初めて書き込みをさせていただきます、のんたんと申します。以前から皆さんの書き込みを読ませていただいていて、こんかいログインさせていただきました。私は１９歳でかなり若い方だと思います。CHは親戚のお姉さんが持っていて、それで知りました。
今はAHを毎週楽しみにしています。AHはCHのつづきではなく北条先生がおっしゃったとおり、パラレルなのだと最近納得できるようになってきました。
今後時間を見つけてココにこようと思います。長々と失礼しました。

### [5992] ちゃこ	2002.03.07 THU 14:15:16　
	
さて、再びこんにちは。今度は、先週号の感想文です。

「先週号の感想」
写真には客観的な事実が残る。「写真」という言葉そのものの「真実」が。
それは時として残酷だったりするけど（「ひょえ～老けたなぁ」とかね）
今回の李兄にとっては、嬉しい真実でしたね。

ＨＰに、しばらく書き込みできなかった時、AHでは李兄が再登場してて。
１人で悶々と（？）考えていました。「さて、私はこの人許せるかしら？」
最初に李兄が登場して、リョウに全てを告げたとき。
すごく勝手な人だと思ったんです。
自分の感情だけで心臓強奪して、リョウに余計な苦しみを与えて。
でも、李兄は李兄なりに悲しい事実を背負っていたから・・・
何だか困ってしまったんですよね。
すごく変な言い方だけど、勝手な人のままでいて欲しかったんです。
多分、あの頃は、香の死がまだ上手く受け入れられなくて、怒りを
ぶつける対象が欲しかったから、そんな風に思ったんだと思うんだけど。

最近の子供向けテレビ見てても思うのですが、昔って「悪はとことん悪」
「ヒーローは100%正義の固まり」で、迷わず正義の味方に肩入れできた。
だから見ていて楽。だった気がします。
（そういう意味では、CHの海原は当時としては特異なキャラだったと思う。
でも、私が知らないだけで「悪の哀しみ」を描いたヒーロー物はあった？）
今は（例えば、仮＠ライダー）ヒーローサイドで争う部分があったりして
人の感情って、混沌としてるんだよなぁ。なんて思ってしまうわけです。

ちょっと話がそれちゃったけど、「この人が100%悪い！！」なんて、
誰にも言い切れない。人に人は裁けない。裁ききれない。
裁けなかったらどうするか？リョウのように、赦すしかないんですよね。
全てを受け入れて・・・赦す。でもこれは、すごく難しい・・・

何が言いたいのか、さっぱりわからん文ですな(^^;;)
香瑩に李兄が父であることを知って欲しいのか、知らずにいて欲しいのか。
仮に知ったとして、その後、李兄を赦して欲しいのか、嫌って欲しいのか。
もし自分だったら？・・・色々考えて、ちょっと混乱気味かも。
こんな文章、長々と失礼しました。では、また。

### [5991] ちゃこ	2002.03.07 THU 14:14:14　
	
こんにちは。皆様の書き込みを読んでいて、先生の誕生日を知りました。
というわけで。
＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋
北条先生、お誕生日おめでとうございます(^^)/
今年１年が健康で過ごせるよう祈ってます。（これじゃ年頭の挨拶？！）　
そして、これからも、読んだ皆が、誰かと語り合いたくなっちゃうような
作品を描き続けて下さい。
先生が素敵な作品を描き続ける限り、私も感想文書きに来ます。
＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋
先生より４日早く誕生日を迎えたちゃこでした。

### [5990] ミラクルハート	2002.03.07 THU 13:41:54　
	
＜できれば最後に！＞
この掲示板を利用している人はたくさんいます。
掲示板に書き込みしている人の意見がある方向に傾いても、実際はそうかどうかはわかりません。あの書き込みに不快感を感じた人もいれば、そうでない人もいると思います。でも、ひょっとしたら、こうしたやりとりこそを不快に思っている人の方が多いかもしれません。はっきりと意思表示をすることは良いことかもしれない。不快感などはっきり表すことは必要なときもあるでしょうが、こうした場でそれぞれが不快感を示せば、収拾がつかなくなり、誰もが気軽に書き込みできる状態ではなくなると思います。言いたいことをぐっと堪えることで消化不良みたいな気持ちになるかもしれないけれど、そうした気持ちを堪えることも１つのマナーではないかと私は思います。掲示板に関わる問題がここで起きるのはこれで３度目くらいでしょうか？できればこれで最後になって欲しい！ここでのルールは上記に示されている通り。なにが良くて悪いのかは管理人さんの判断だと思います。この先、作品に関わる書き込みでも不快感を感じる書き込みがあるかもしれない。けれど、どんな意見もお互い認め合うことが必要だと思います。この先、たくさんの人が気軽に利用できて、いろいろな意見が読める掲示板になるといいですね。
私も今後は北条先生の作品のことで書き込みしたいと思います。

### [5989] 千葉のOBA3	2002.03.07 THU 11:55:33　
	
こんにちはー！明日はいよいよ、第３巻の発売日ですね。アー，楽しみだ。

＞５９８３ちゃこさま　　公式HP花粉症同盟の千葉OBA3です。（あはは・・。)今年って例年より花粉症，楽かな？とか思うんですが，地域的な差とかもあるでしょうね。　　なんか、りょうちゃんが、理想の息子という話ですが、以前私が，自分の三男にりょうという名前をつけたかった、とこのHPにカキコしたことがあるのですが、（息子にりょうちゃんのようになってほしかったから。）それって例えば野球好きの人が、イチローのようになってほしいとか願う以上に、もっとすごい事を、我が子に望んだのねということに，今気づきました。わー・・すっごい。C.Hファンなら、わかるでしょう。？？？でも結局それは、果たせなかったんですけど・・・。なんか、何言ってんだ私。ひょっとして支離滅裂？いつもながら、すんません。

＞５９７２　K.Hさま　　カゼですか？早くよくなって、また、楽しいカキコお待ちしてます。

・・あ、期末試験中の息子が帰ってきた。では、これにて・・。

### [5988] 無言のパンダ	2002.03.07 THU 11:51:58　
	
こんにちわ☆

あー私もあの書き込み、最初から読まなければよかった・・・！
何事も引きずるタイプなので、最近毎日胸焼けしてます。
人は辛い事や悲しいことがあった時、つい自分だけが「悲劇のヒロイン（ヒーロー？）」のように思いがちですが、人は誰しも多かれ少なかれ苦しみを背負っています。
ただ人それぞれ背負える重さや、そこから立ち直る時間のかかり方には個人差があると思いますが・・・
例の彼（？）は、きっとその許容量を超えてしまったのでしょう。だからと言って私は彼の言動に対して理解を示すような、やさしい言葉はかけられません。それをすると自分が、自分の一番嫌いな「偽善者」のように思えてしまうからです。だって正直、やはり不快感を感じてしまったのは事実だから・・・。でも彼を不穏当だと「簡単に決めつけて」なんかいませんよ。自分の中の「悲しみの正体」がわからなくて、それを突き止めたくて、自分の心から沸いてくる言葉を意味不明に並べて少しずつ気持ちの整理をつけていく・・・そんな気持ちはわかります。でも私の場合それは紙切れやノートの上です。
または親しい友人とのメール、もしくは手紙です。
彼にも喜びや楽しさを分け合うだけでなく、苦しみさえも分かち合える友人に出会えていれば、こんなことは（長文を大量に流す）しなかったでしょう。そう思うと気の毒には思います。
でも「人の嫌がることをしない」のが人間生きて行くうえの最低限のルールだと思うし、子供にもそう言い聞かせています。
「そう考える心の余裕もなかった」と言ってしまえばそれまでですけど・・・。
なんだかエラそうなことを書いてしまいましたが、これは誰かに対しての反論でもなんでもなく、私もこれを書くことによって気持ちの整理をして、引きずることをやめたいので出来れば「反論」はしないでください。お願いします。

気持ちを変えて、またレスしに来ます！

### [5987] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.07 THU 11:31:20　
	
　こんにちは。
　Ａ・Ｈ、来週は巻頭カラーなんですね、扉絵が今から楽しみです♪　次回があの予告通りの内容になるのなら・・・李謙徳の葬式、だそうなんですが、リョウは香瑩と信宏も連れてくのかなぁ？　前にどなたかが書いてらした気がするのですが、リョウはどんな服で行くのか・・・・なんとなく、わたしはいつもどおりの格好で行きそうな気がするんですけど。ていうか、なんとなく喪服姿は見たくないな、って・・・。
　明日はＡ・Ｈ３巻の発売日♪　わたしも、あの「作者コメント」が楽しみです♪

　それから、あの例のカキコミ・・・悲しみが大きすぎてマナーにまで気をまわす余裕がないのかな、とは思いつつ、わたしも［５９８２］三毛猫さまの意見に賛成したいです。

　では。

### [5986] 玉井真矢	2002.03.07 THU 05:48:09　
	
少し遅れてしまいましたが

北条先生お誕生日おめでとうございます！！

最近忙しく週に１回くらいしかここにこれなくてぜんぜん話題についていけません。(Ｔ_Ｔ）

### [5985] ちゃんちゃん	2002.03.07 THU 02:37:14　
	
♪ハッピバースデー　チュ～　北条センセ～　（字余り（＾＾；））
　　おめでとうございま～～す
いや～誕生日っていいもんですね！さよならさよならさよなら

←この「さよなら×３」ってなんで三回かご存知ですか～？
１、勇気・根性・ド根性　や　清く・正しく・美しく　や　貧乏・大臣・大大臣　という意味を込めて３回言っていた
２、当時なんでも３回やるのがはやっていた
３、しゃべりのタイムがうまく計れず余った時間とにかくさよならを連発してたが今週は何回言うかで賭けるのが学生の間ではやってしまったため３回におさえた

う～ん今日は不発
いまいち他のいいまどわし答えが思いつかなかった
お答えはいつものやうに最後のお楽しみ～でもわかりやすかったね

どもですどもです（＾ｏ＾）/
みなみなさまお久しぶり～～！
無言のパンダ様～～～！！
きゃい～ん！５５５５番ゲットオメデトウゴザイマ～～ス！
ふっ君には負けたぜ　今回は俺の完敗だ　太陽がまぶしいぜ
（涙がこぼれないよう手を腰にあて笑顔でオロ＠ミンＣを一気）

いやですわ～～
ひっさびさにきてみればここのＢＢＳなんか変な雰囲気～
過去ログさかのぼってみましたが問題のカキコちゃんを見るのが怖くなったので（敢えて嫌な気分を味わうのはねぇ）戻ってきちゃいまいた～（＾＾）ｖ

知らないかたもたくさん増えたようで～
わたくし　ちゃんちゃん　と申します～以後お見知りおきを～
ログをきちんと読んでないので的外れかもしれませんが

北条ワールド大好きだ～～～～～～～～～～～～～～～！！！！！
ここはそんな人の集まりでア～～～ル！
仲良くいこうぜ～～
ではまた、お邪魔しました～

お答え
３番でごわす

### [5984] K.H	2002.03.07 THU 01:05:50　
	
　か、カゼで頭が・・・ここのBBS拝見したら、ボキあてに何通かメッセージが・・・
　というわけで、明日、レスをお書きします。すんません。

　んで、あの例の事件・・・なんですが、「もう別に何も言わない。」と言っているんで、ボキももうなにも言いません。これからルールを守って(オマエが言う？と思われた方、鋭すぎ！)カキコするんなら、別にここの皆様は暖かく歓迎すると思いますし、ボキもそのつもりです。
　まあ、人にはそれぞれ事情があります。家族の方が立て続けに亡くなられた方もいらっしゃるようです。ボキの母親も、去年の今頃、癌で入院していました。(なんか、不幸の自慢話になってきたな・・・)
　それをお分かりいただければ、今後あなたがとるべき道はおのずとわかるはずです。
　って、何も言わないと抜かしておきながら、こんな偉そうなこと言っちゃいましたね、ボキ。では、熱が高くなってきたんで、もう寝ます。お休みなさいませ♪

### [5983] ちゃこ	2002.03.07 THU 00:36:17　
	
呼ばれてないけど、ジャジャジャジャ～ン！ちゃこです。
（あぁ・・・今の掲示板の状態だと、これって浮きまくりの挨拶だわね）
先週は、ちょっとくたびれてしまって書き込みできませんでした。
ので、浦島太郎的な書き込み＆レスになりますが、お許し下さい。

「花粉症の話」
千葉のOBA３様、ｌｕｎａ様、あお様はじめ、公式ＨＰ花粉症同盟の皆様、
体調はいかがでしょうか？（↑勝手に同盟作ってるし・・・）
私は、突発的に全身が痒くなったり、涙がポロポロとこぼれたりしますが、
ティッシュが手放せないほどではありません。
接客業の身としては、軽症で助かっております。
ところで「甜茶」早速、購入して飲んでおります。（＞千葉のOBA３様）
これ、有名だったんですね。たくさん売っているし、お店でお客様に話して
みたら、愛飲してる人結構いました。来年は早くからダンナに飲ませよう。

「リョウが身内だったら・・・」
この元ネタは、確かにSM＠P×S＠APです(^^;;)　（＞ｒｏｓｅ様）
＠MAP×SMA＠は「山梨時間」で時々見ています。（土曜日４時半から）
リョウが「理想の息子」なんて、千葉のOBA３様は心が広い！！
私はやっぱり「叔父さん」で充分です（笑）

「海坊主サンのパジャマ」
三毛猫様の「リョウがプレゼント説」に１票！です。
それにしても（他の方も書いてましたが）海坊主さんがパジャマ・・・
やっぱり意外でした。
でも、もしAHの世界では「猫好き」なのなら、私のHPの名誉店長になって
もらいたいなぁ。と思いました（＾＾）

他にもレスいただいてた方々、ちゃんとレス出来なくてゴメンナサイ。
他の方の書き込みに自分の名前を見つけるのは、いつもスゴク嬉しいです。
次くるときは「先週号」の感想文、書きに来ますね。

掲示板の現在の状況については・・・ゆっくり考えてみたいと思ってます。
何せ、ちゃんと皆様の書き込みを読んでいないので。
では、失礼します。

### [5982] 三毛猫	2002.03.07 THU 00:31:40　
	
まだ問題続いているみたいですね･･･(_ _+
これ以上刺激するのもなんなんで、
例のあの人（ヴォルデモートかいナ！）のカキコ、
本当に事実なのかな？
なんか創作入っているみたいだし（キーワードがアキバ系）、
それが一番怖いですよね。

今、あの人に言えることは事実であっても、創作であっても、
自分の世界に篭り過ぎ！！
本物の人間関係を避けてばかりじゃ、
結局何も打破しないで、解決しないままじゃないですか。
困難を乗り越える勇気を出して、人とコミュニケーションを上手く取れるよう前向きに生きて欲しいですよね。

それと死んだ人をあまりに思い過ぎると、その人は成仏できないと言われてます。
天国に行く彼女の足を引っ張っているのはあなたなんですよ。
本当に彼女の幸せを願っているなら、パソコンに向かっていないで、お寺にでも行って線香をあげて成仏できるよう祈ってあげるのが一番ですよ。
（↑普段、無宗教を言っている私ですが、心の病気を持っている人を見ると、そういう人にこそ宗教は必要なんだなと感じてしまいます。あえてこういうカキコを載せておきます）

＞Ｋ．Ｈ様[5925]
ＣＨとＡＨの関係ですか･･･。
音楽だとリミックス、トリビュート、なんてなるけど、
漫画の場合どう表現すればいいかな～？
今、ハマっている音楽のジャンルでハウス系（今時そうは言わないかな？）があるんですけど、
それは元ネタのレコードを音源に新たな曲として作り上げていますから、ＡＨもそういう関係で捉えてはどうですか？

今週のバンチの中吊り広告に
世界漫画読者大賞の中間投票結果が載っていました。
チラリとめくらなければ見れないのがニクイです^^;

### [5981] yaeko	2002.03.07 THU 00:10:44　
	
今週のバンチのカキコないんですねえ。ＡＨがお休みだから少ないかな～とは思ったんですが一つも無いとは…。なんか寂しい。

「３巻の表紙発表されてましたねの巻」
バンチの表紙になった絵のどれかかと思ったら７，８号の見開きの絵でしたね。全員集合や三人の笑顔の表紙、あと香ポスターなんかはジャンプの表紙みたいにもう見れなくなってしまうのかな？いい絵なのに。いつかイラスト集とかでもで御目見えできるといいんだけど。
「３巻発売まであと１日の巻」
表紙も発表されてあと一番の楽しみと言ったら「読者時のご注意」ですかね。内容は全部分かってるけど通して読める楽しみもあるかな？新しく描かれた絵なんかも載るのかなあ？２巻みたいに。希望としてはりょうのかべちょろシーンが欲しい。だいぶ前にカキコしたけど信宏と阿香の会話とキスシーンをどこかで見ていたりょう。かべちょろしかないでしょ！！
それでは。

